【星戰8劇透】Kylo ren 討論區

呢到只討論 Kylo ren

今集佢個理念係咪變左

ep7 變成外父黑武士
ep8 毁滅 Sith Jedi 帝國 建立新世界

其實佢個理念幾好
我係ren可能同佢合作

自己同自己合作

屌打錯
rey 先啱

佢都入左dark side, 理念又點會好, 無論口講得幾好聽都無用, 做就一定跟前人一樣做晒D仆街野, 你淨係見個將軍一唔聽佢話就打飛佢, 就知佢跟sith其實一鬼樣

演員自己話kylo ren唔係evil
只係做覺得啱嘅野
係接近balance d
唔係sidious snoke嗰隻pure evil為權力

同埋地位上佢應該都係似anakin
甚至無佢咁近dark
佢係本身無辜跟住比snoke seduce再比luke差d殺先轉變
同anakin一樣想救padme同覺得jedi自己其身不正先轉變
不過導演下集想點玩就唔知
原本想佢今集redeem

Han solo 有無機會復活？
點解Kylo ren唔係姓solo?

Vader本身都係想咁

點解kylo ren原力咁勁但打紅兵咁吃力？

冇，福伯唔會再做
本名咪ben Solo

係wo, 咁kylo ren個名點黎？

Snooke又係邊個後人？點解原力好似好勁咁？

佢應該仲有班knights of ren跟住佢架
但電影好似wfc左咁
snoke都死埋喇 唔知仲會唔會講背景

Ben做左最高領袖 rein做左最後絕地
反抗軍死淨唔夠20個

First order爆左兩首戰艦 迷你版死星都出到黎 死星好快會再出黎見大家

心諗點解luke中左atat咁多炮會無事 正常光劍係擋唔到咁多炮 原來係影分身

其實支光劍好似出賣咗佢
Luke把藍色劍喺Snoke間房
但Luke又攞得返嚟鬥

同埋young咗又奇洛李維斯上身咁
係Kylo咁on9先察覺唔到